IU大波波

.
.

G

背景音樂咁撚似日本城

想同佢玩海帶酒

嘩
IU抱住個波

3個波

IU B cup🤔

圖文相符

大？個mon就好大

咬手指

屌你個波都唔係IU對波又要懶神秘咁用條link

過咗今日 唔知仲有冇機會上嚟連登睇樓主開IU post了